---
title: "Lokasi Anime Koisuru Asteroid Di Dunia Nyata"
date: "2020-03-11T10:30:00+07:00"
---

Dengan Koisuru Asteriod, Doga Kobo sekali lagi menghadirkan anime slice-of-life yang mempesona. Menggabungkan dua bidang astronomi dan geologi, anggota klub ilmu bumi yang baru bergabung untuk menyelesaikan tugas ambisius menemukan asteroid yang belum ditemukan.

sekarang mari kita tinggalkan pengamatan bintang oleh Mira dan kawan-kawan dari klub ilmu bumi untuk saat ini, dan mari kita lihat lokasi nyata dari anime Koisuru Asteroid \[[Crunchyroll](https://www.crunchyroll.com/anime-feature/2020/02/04-1/anime-vs-real-life-discovering-an-asteroid-in-love-in-kawagoe?utm_source=SEKAI.ID&utm_medium=SEKAI.ID_Source_Link&utm_campaign=SEKAI.ID_Source_Link)\]

![Koisuru Asteroid](./sekaidotid-koisuru-asteroid-1.webp)

![Koisuru Asteroid](./sekaidotid-koisuru-asteroid-2.webp)

![Koisuru Asteroid](./sekaidotid-koisuru-asteroid-3.webp)

![Koisuru Asteroid](./sekaidotid-koisuru-asteroid-4.webp)

![Koisuru Asteroid](./sekaidotid-koisuru-asteroid-5.webp)

![Koisuru Asteroid](./sekaidotid-koisuru-asteroid-6.webp)

![Koisuru Asteroid](./sekaidotid-koisuru-asteroid-7.webp)

![Koisuru Asteroid](./sekaidotid-koisuru-asteroid-8.webp)

![Koisuru Asteroid](./sekaidotid-koisuru-asteroid-9.webp)

![Koisuru Asteroid](./sekaidotid-koisuru-asteroid-10.webp)

![Koisuru Asteroid](./sekaidotid-koisuru-asteroid-11.webp)

![Koisuru Asteroid](./sekaidotid-koisuru-asteroid-12.webp)

![Koisuru Asteroid](./sekaidotid-koisuru-asteroid-13.webp)

![Koisuru Asteroid](./sekaidotid-koisuru-asteroid-14.webp)

![Koisuru Asteroid](./sekaidotid-koisuru-asteroid-15.webp)

![Koisuru Asteroid](./sekaidotid-koisuru-asteroid-16.webp)

![Koisuru Asteroid](./sekaidotid-koisuru-asteroid-17.webp)

![Koisuru Asteroid](./sekaidotid-koisuru-asteroid-18.webp)

![Koisuru Asteroid](./sekaidotid-koisuru-asteroid-19.webp)

![Koisuru Asteroid](./sekaidotid-koisuru-asteroid-20.webp)

![Koisuru Asteroid](./sekaidotid-koisuru-asteroid-21.webp)

![Koisuru Asteroid](./sekaidotid-koisuru-asteroid-22.webp)

![Koisuru Asteroid](./sekaidotid-koisuru-asteroid-23.webp)

![Koisuru Asteroid](./sekaidotid-koisuru-asteroid-24.webp)

![Koisuru Asteroid](./sekaidotid-koisuru-asteroid-25.webp)

![Koisuru Asteroid](./sekaidotid-koisuru-asteroid-26.webp)

![Koisuru Asteroid](./sekaidotid-koisuru-asteroid-27.webp)

![Koisuru Asteroid](./sekaidotid-koisuru-asteroid-28.webp)

![Koisuru Asteroid](./sekaidotid-koisuru-asteroid-29.webp)

![Koisuru Asteroid](./sekaidotid-koisuru-asteroid-30.webp)

![Koisuru Asteroid](./sekaidotid-koisuru-asteroid-31.webp)

![Koisuru Asteroid](./sekaidotid-koisuru-asteroid-32.webp)

![Koisuru Asteroid](./sekaidotid-koisuru-asteroid-33.webp)

![Koisuru Asteroid](./sekaidotid-koisuru-asteroid-34.webp)

![Koisuru Asteroid](./sekaidotid-koisuru-asteroid-35.webp)

![Koisuru Asteroid](./sekaidotid-koisuru-asteroid-36.webp)

![Koisuru Asteroid](./sekaidotid-koisuru-asteroid-37.webp)

![Koisuru Asteroid](./sekaidotid-koisuru-asteroid-38.webp)

![Koisuru Asteroid](./sekaidotid-koisuru-asteroid-39.webp)

![Koisuru Asteroid](./sekaidotid-koisuru-asteroid-40.webp)

![Koisuru Asteroid](./sekaidotid-koisuru-asteroid-41.webp)

![Koisuru Asteroid](./sekaidotid-koisuru-asteroid-42.webp)

![Koisuru Asteroid](./sekaidotid-koisuru-asteroid-43.webp)

![Koisuru Asteroid](./sekaidotid-koisuru-asteroid-44.webp)

![Koisuru Asteroid](./sekaidotid-koisuru-asteroid-45.webp)

![Koisuru Asteroid](./sekaidotid-koisuru-asteroid-46.webp)

![Koisuru Asteroid](./sekaidotid-koisuru-asteroid-47.webp)

![Koisuru Asteroid](./sekaidotid-koisuru-asteroid-48.webp)

![Koisuru Asteroid](./sekaidotid-koisuru-asteroid-49.webp)

![Koisuru Asteroid](./sekaidotid-koisuru-asteroid-50.webp)
